估唔到我巨乳人妻今日都終於成功上位，引起外界討論......

真係自己整㗎
不過落多咗粉，
相信比起bob叔整嘅辣啲

sor真係唔知

？

巨巴好波，bob叔都讚你

個fd send比我個刻都呆咗

巨巴做廚？

就瞓就瞓

滿足下食慾啫

巨巴好波

件雞望落好好味

Ho ball

ching ho ball
幾時整埋比我食

巨清煮比我食ok？

收到風樓豬=馮小姐

巨波好波

巨波巨波

thx

老雞都Ho ball

下次